本是同根生

蕭颯海樹秋
路遙知馬力
花落知多少